你最近還好嗎

常看看少女漫畫嗎？

歌詞都錯 收皮啦

唔撚知歌詞就咪撚開post la 屌

尚愛看少女漫畫嗎

無check清楚 sorry

一生無朋友

溫室廢青

失戀好痛
好想有部時光機
翻到去同你相識嘅一刻
真係好掛住你
我一定會改變
然後再次愛你

在我眉眼裡
像有個火堆
全部夢想趕緊追
我永遠銘記這一句
Get a fire power